而家反而係同中立人士淺藍聯合好時機

相信好多上岸人士同淺藍本身都不滿示威者 原因佢地唔想搞咁多事影響自己 但而家變相宵禁 出埋黑社會 言論風向就可能變